想搵返一套細個時間既玩具

15-20年前左右既玩具
卡通版既模型裝甲車
d 車可以射d彈出黎
有好幾款車
奸角係女人
手下好似係一班豬

我淨係記到咁多
跪求高手

係咪小雙俠？

九成係啦

ps 有玩過賽車

我知你講邊套，果套係小雙俠既動物版，d 角色變晒做動物 套野仲要搵香港人畫漫畫又有出玩具所以好有印象，不過套野就唔記得咩名，當年係coco! 連載

搵到

我細個果陣都有三四架呢D

裝甲特警S.A.C.

我記得冇咁山寨feel, coco!個陣連載埋漫畫整到同模型差唔多